做乜叫人唔好去北角

都無人講過話去北角
唔洗返工咩

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港